原來，係肥媽睇唔過眼。。今鋪我地撐你！

勿篤灰

身在曹營心在漢

Fact check

Fat check

欣宜都得啦

原來係肥媽做坦

八點啦，咪再出膠post